{
  "Translate": "翻譯",
  "Summarize": "總結",
  "Polishing": "修飾",
  "Analyze": "分析",
  "Explain Code": "解釋程式碼",
  "Nop": "Nop",
  "Follow the System": "系統預設",
  "Dark": "深色",
  "Light": "淺色",
  "Clear input": "清除輸入",
  "Copy to clipboard": "複製到剪貼簿",
  "Speak": "朗讀",
  "Upload an image for OCR translation": "上傳圖片進行 OCR 翻譯",
  "Default Service Provider": "預設翻譯服務提供者",
  "Default Translate Mode": "預設翻譯模式",
  "Auto Translate": "自動翻譯",
  "Select Input Elements Text": "可在專業輸入框內應選",
  "Always show icons": "總是顯示圖示",
  "Default Target Language": "預設目標語言",
  "Theme": "主題",
  "Sign out": "登出",
  "i18n": "語言",
  "Hotkey": "快捷鍵",
  "Settings": "設定",
  "OCR Hotkey": "OCR 快捷鍵",
  "Please press the hotkey you want to set.": "請按下您想要設定的快捷鍵。",
  "Click above to set hotkeys.": "點選上方設定快捷鍵。",
  "Save": "儲存",
  "Saved": "儲存成功",
  "Go to Translator": "前往翻譯器",
  "Go to Settings": "前往設定",
  "API Key": "API 密鑰",
  "API URL": "API URL",
  "API URL Path": "API URL 路徑",
  "is required": "必填",
  "Go to the": "前往",
  "OpenAI page": "OpenAI 頁面",
  "to get your API Key. You can separate multiple API Keys with English commas to achieve quota doubling and load balancing.": "取得您的 API 金鑰。您可以使用英文逗號來分隔多個 API 金鑰，以達到配額加倍和負載平衡。",
  "Restore Previous Position": "恢復上次位置",
  "Run at Startup": "開機自動執行",
  "API Model": "API 模型",
  "Chars Limited": "字數超出限制",
  "Country Not Supported": "您正在直接連接至 OpenAI，而您的 IP 屬地為 {{name}}，不在 OpenAI <0>支援的地區</0> 範圍內。如果不進行額外的網路配置繼續使用，即使訂閱了 ChatGPT Plus 或帳戶內仍有餘額，您的帳戶也會被 OpenAI 封鎖。",
  "Country Not Detected": "我們無法檢查您的 IP 地址是否位於 OpenAI 的<0>支援的地區</0>，可能是由於您的網路環境無法存取 OpenAI。請檢查您的網路連線，並確保您在支援的位置存取 API，否則即使訂閱了 ChatGPT Plus 或帳戶內仍有餘額，您的帳戶也會被 OpenAI 封鎖。",
  "words are collected": "已收藏 {{collectTotal}} 個單詞",
  "Collection Review": "單詞複習",
  "Export your collection as a csv file": "將您的單詞收藏匯出為 csv 檔案",
  "csv file saved on Desktop": "CSV 檔案已儲存至桌面",
  "Remove from collection": "移出收藏",
  "Add to collection": "加入收藏",
  "Random Change": "換一組",
  "Please select an essay type": "請選擇文章類型",
  "is writing": "正在創作中",
  "An insteresting story": "一個有趣的故事",
  "A political newsletter": "一篇政治新聞",
  "A sports bulletin": "一則體育快訊",
  "A catchy lyric": "一篇簡易的歌詞",
  "A smooth poem": "一首流暢的詩",
  "No article type selected":"未選擇文章類型",
  "review count": "查詢次數",
  "last review": "最後查詢時間",
  "vocabulary": "單詞",
  "generate article": "創作文章",
  "insert to editor": "插入至編輯器",
  "Show button when text is selected": "選擇文字時顯示按鈕",
  "Show icon when text is selected": "選擇文字時顯示圖示",
  "Using clipboard": "使用剪貼簿",
  "Allow using the clipboard to get the selected text when the selected text is not available": "當選擇的文字無法使用時，允許使用剪貼簿取得選擇的文字",
  "Please login to ChatGPT Web": "請登入 ChatGPT 網頁版",
  "It is highly recommended to disable this feature and use the Clip Extension": "強烈建議停用此功能，並使用 Clip 擴充套件",
  "Clip Extension": "Clip 擴充套件",
  "built-in": "內建",
  "Default Action": "預設功能",
  "Created At": "建立時間",
  "Updated At": "更新時間",
  "Name": "名稱",
  "Icon": "圖標",
  "Description": "描述",
  "Placeholders": "佔位符",
  "Role Prompt": "角色提示詞",
  "Role prompt indicates what role the action represents.": "角色提示詞表示該功能代表的角色。",
  "Role prompt example: You are a translator.": "角色提示詞範例：您是一名翻譯。",
  "Command Prompt": "命令提示詞",
  "Command prompt indicates what command should be issued to the role represented by the action when the action is executed.": "命令提示詞表示在執行功能時，應向該功能所代表的角色發出什麼命令。",
  "Command prompt example: Please translate the following text from ${learningLang} to ${targetLang}.": "命令提示詞範例：請將以下文本從 ${learningLang} 翻譯成 ${targetLang}。",
  "Create": "建立",
  "Delete": "刪除",
  "Update": "更新",
  "Action": "功能",
  "Action Manager": "功能管理器",
  "Update sth": "更新 {{0}}",
  "Create sth": "建立 {{0}}",
  "Delete sth": "刪除 {{0}}",
  "Are you sure to delete sth?": "確定要刪除 {{0}} 嗎？",
  "Ok": "確定",
  "Cancel": "取消",
  "Submit": "提交",
  "represents the source language": "表示來源語言",
  "represents the target language": "表示目標語言",
  "represents the original text, which is usually not needed inside the prompt because it is automatically injected": "表示原始文本，通常不需要在提示中使用，因為它會自動注入",
  "Output rendering format": "輸出渲染格式",
  "disable collecting statistics": "停用收集統計資料",
  "History": "歷史",
  "Review": "復習",
  "Word": "詞語",
  "Vocabulary": "詞彙",
  "Expression": "表達",
  "Grammar": "語法",
  "To review": "待復習",
  "Create a new category": "創建新類別",
  "Select a file": "選擇文件",
  "Delete this meeting": "删除本文件",
  "Upload a file": "上傳文件",
  "Sentence analysis": "句子分析",
  "Open Settings": "開啟設置",
  "Open ActionManager": "開啟功能管理器",
  "Open Questioning": "自由詢問",
  "Visit Reddit": "訪問Reddit",
  "Better Model": "更好的模型",
  "Assistant Actions": "辅助功能",
  "Continue": "繼續",
  "Add to the review": "添加到評論",
  "More explanations": "更多解釋",
  "Can not recall": "不記得了",
  "Complete this review": "完成此評論",
  "Start to learn new item": "開始學習新内容",
  "Next item": "下一項",
  "Next page": "下一頁",
  "There are ": "有",
  "Action's Groups": "功能群組",
  "Model": "模型",
  "Import": "導入",
  "Export": "導出",
  "On/Off Youglish": "開/關Youglish",
  " words need to review": "個单詞需要複習",
  "All reviewed. Next review time:": "所有单词已複習，下次複習時間：",
  "All reviewed": "所有单词已複習",
  "Added to review": "添加到複習",
  "Failed to add to review": "添加到複習失敗，請稍後再試",
  "Prompt Engineering": "提示工程",
  "Ask for Help on Reddit": "在Reddit上尋求幫助",
  "Join Our Learning Group": "加入我們的學習小組",
  "Use a better model to get more accurate results": "使用更好的模型以獲得更準確的結果",
  "Adjust your prompt in the actionManager to get more accurate results": "調整您在功能管理器中的功能设置以獲得更準確的結果",
  "There are a large number of native speakers on Reddit, where you can get quick and accurate answers": "Reddit上有大量母語人士，您可以迅速獲得準確答案",
  "Join our learning group to get help": "加入我們的學習小組以獲得幫助",
  "Any question to this answer?": "對這個答案有任何疑問嗎？",
  "Set Review Intervals": "設置複習間隔",
  "Set Daily New Words": "設置每日新詞",
  "Study Plan Overview": "課程計劃總覽",
  "Select a study strategy":"選擇學習策略",
  "Review Manager": "複習管理器",
  "Search Word": "搜尋詞語",
  "Tight Revivew Intervals": "紧凑的複習間隔",
  "Standard Revivew Intervals": "標準的複習間隔",
  "Loose Revivew Intervals": "較緊的複習間隔",
  "Daily Revivew Intervals": "每日複習間隔",
  "Custom Revivew Intervals": "自訂複習間隔",
  "Buy me a coffee": "購買一杯咖啡",
  "Writing": "寫作",
  "The Language You Want to Learn": "想要學習的語言",
  "The Language You are Using": "您正在使用的語言",
  "The Language of Youglish": "Youglish使用的語言",
  "If you find this tool helpful, you can buy my kitty a treat.": "如果您觉得這個工具对您有帮助，您可以请我的小貓吃一頓。",
  "Follow me on social media": "在社交媒體上關注我",
  "Buy my kitty a treat": "請我的小貓吃一頓",
  "See my cute kitty!": "看看我的可愛小猫！",
  "Follow me on social media to get the latest updates and support": "在社交媒體上關注我以獲取最新更新和支持",
  "Download lexicon file": "下載字彙文件",
  "Determine which groups this action belongs to": "決定這個功能屬於哪些群組",
  "You can set multiple group names": "您可以設置多個群組名稱",
  "Enter a group, then press Enter": "輸入群組，然後按 Enter",
  "Finish": "完成這個主題並添加到複習"
}
